肥花二手佬又黎水鳩啲新手啦！

二手冇保賣成萬銀，全新先萬一咋！改個名都衰過人